同朋友去旅行真係慘過食屎

本身諗住一班人開開心心咁去玩下
個個都講明話唔搵唔plan
但各自都有2-3項要求咁啦

Ok乜柒都幫手搵曬
點知其中一個人嘅要求俾人ban左（佢話要有海景房）
之後起曬鋼咁 係咁俾說話我地聽
講野有骨咁
諗住琴晚已經哄返佢啦
依家話 「我都係唔去啦☺️」

淨底三條友應該去唔成
好似俾狗撚咁
屌 早知拎搵機票酒店啲時間去做essay好撚過

慘過食屎
所以已經獨遊

咁咪算好囉
未出發已經見到真面目
出咗發你就死
利申：樹窿嚟 身邊人去完旅行超多怨言 包括老母

點解可以咁多仆街抱住d咁自私既心態
咩都好似奉旨咁 又唔為plan個個人諗
仲要話唔去說唔去 自己既時間就係時間
人地既時間就唔係時間咩屌你

我都係咁諗

但辛苦plan完無得去唔太開心

我地本身諗住去華欣同曼谷玩
頭兩日揀左間泳池別墅 除返開唔貴
如果獨遊都係要再plan過 但係另一種風味

要人哄掛
但我真係唔想哄
唔去就咪去

?
去旅行緊係自己去先開心

女黎？咁19

因咩原因俾人ban？

x2
去過獨遊返唔到轉頭

有興趣知點解三個人去唔成？

聽到呢度就應該唔撚理佢地啦係咪

咁其餘兩個都無咩所謂

三人入面會變左係一對情侶+一個人
咁樣好慘

對

獨旅plan左下年
諗住趁依家畢業 大家嘅時間應該最易就嘛

因為大家都想住泳池別墅 多過海景酒店房 價錢又差唔多 3對1 之後佢就係keep住講野有骨

自己去最好
一陣plan得唔好朋友都冇得做

試過同個fd去旅行
佢個排熱戀中
低頭望電話多過同我傾計
夜晚仲要同條仔視頻
搞到我去旅行去到歸心似箭

好撚慘

我決定試下r其他朋友去先

其實有要求真係唔緊要
但唔好話自己一開頭話自己無所謂
之後一唔啱你心水就話唔去
三對一情況下點就你
同埋咁係咩態度
十足十果啲郁啲就叫分手嘅人
我又唔係你條仔

發洩完去問下另一個朋友先 本身有個話唔得閒 依家又ok

咁樣叫佢同條仔去啦

仲要陪佢睇男裝
一等就個幾鐘

伏到
返到香港都唔會再想搵佢

其實點解無海景房佢唔去？
不過未出發就搞到咁
真係去得仲大獲啦

慘得過同港女旅行

係
去旅行見真章

我都想知點解咁執著
所以依家話唔去應該係好事

甩難

當睇清楚佢

友誼唔係好夠深刻
我班毒撚fd如果係咁 我會當眾屌開佢

我之前個個fd都係，
原本我地幾個fd去台北玩嘅，
咁你去得台北，就唔會去墾丁咁遠啦， 仲要去個到影相，去得個幾鐘，之後又要翻去台北。 我就話咁曬時間不如唔好去啦， 我地去啲近近地嘅地方玩仲好，加上去墾丁都要搭幾粒鐘車，之後條女就起晒角就話:我都冇話要去
真係癡撚線，之後仲要係我背後話鳩我 屌你老尾，比下意見都咁撚樣。
之後條友又話，同我地幾個去台北玩7日，之後佢再去墾丁 其實唔想去台北做咩要跟埋黎
已經反咗面

我暫時唔理佢算數 我怕我真係忍唔到 我平時唔屌人

不過最近有傾返計
但已經返唔去以前咁

遲啲放假都要同fd去
前排仲鬧交 而家勁唔想去

On99 去完台北落墾丁
浪費曬時間
得個7日落台中就話姐

想去墾丁 自己飛去高雄啦
如果淨係去得台北都係想簡簡單單玩下姐 搭高鐵再轉巴士去果一陣真係唔值得 有時啲意見不切實際 點樣就你喎 唔得又嬲嬲豬

無計 總會有條刺咁 I know that feel

巴打

早幾個月我同個女性朋友去旅行，8日裡面有大半時間無交流
又要嫌你呢樣又要嫌嗰樣，最慘係成9日懶醒，柒左又唔認，自己早起身啲梳洗，我未夠鐘起身，佢就一鳩開晒全房燈整醒你之餘仲要唔出聲
明明自己有講過啲嘢，我之後講返，佢會話你記錯，成日唔記住佢啲嘢
乜鳩都有意見，又會屌鳩你唔做決定，做左決定佢又會話不如咁咁咁好無？咁你問我把鬼？
幫佢影相永遠都唔滿意，同一個度要影幾張，最後都要嫌你影得差，仲同我講咁咁咁影會靚啲囉，大佬，我雖然唔係foto，但係我本身係接觸呢個行業㗎！後尾我係後面睇佢影咩相，我屌咩！咪同我影嘅一鳩樣！
我到第三日已經頂佢唔順，一有機會就分開行，理閪得佢
同個咁樣性格嘅人去旅行真心慘過食十舊屎

係咪平胸女人 唔想有機會游水要著泳衣 所以一聽到泳池別墅起晒鋼

btw祝樓主快啲搵到第個去旅行

之後條女就係我背後話我， 同其他人講:點解要就晒佢？ 食撚屎啦，當你係fd，你竟然係背後話鳩我

我想搵個fd去台北hea下食下野買下野都冇
一係唔得閒 一係冇錢去
有諗過自己去但冇人一齊share個行程好悶咁

依家揀旅伴會好小心
平時fd 都唔代表大家可以一齊去旅行
最近呢一兩年試過毒遊
感覺幾正

開頭問佢去台北ok? 佢都話冇所謂

嘩 好撚恐怖 晨早俾人開燈整醒應該會好嬲
仲有影相 奉旨幫你咩 分開玩做得好

冇所謂llm 嬲

死港女

有啲人真係好撚on9
行程東一忽西一忽
一落機就去玩
屌你老母，你估跟團啲野放係旅遊巴呀
攞撚住啲行李去玩就仲on9
仲要去啲山卡拉玩喎
屌你老母不如拖撚埋個喼去行山丫笨

搵其他地方可能會啱啲獨遊

你地唔會寄存左啲行李先？？

Sorry自膠 回左兩次

但佢去旅行都係問屋企人拎錢
港女

巴打你而家打算點

唔會
因為佢plan既行程係由A去B再去C
走果時先會返去A

所以從來都唔會確實應承同人去旅行
敷衍一下話好吖就算
自己去先最好

我呢個好似好啲
幾條友去大阪 有條友諗住用唔多過3000蚊 咁算啦 純粹得一晚食豪啲 又話太貴 睇吓點先 一個仲衰諗住帶得嗰千幾二千倒去 頂你個肺千幾二千翻大陸咩 真係好撚想唔同佢地去

試過臨去旅行前幾日 個朋友發現自己記錯日子 因為旅行所以去唔到一個重要嘅活動 然後發脾氣 講埋曬啲「我寧願唔去旅行囉」最後都係去咗旅行

自此以後我都係鍾意自己去旅行多啲

自己去旅行就係想輕輕鬆鬆唔駛趕行程
拖行李去玩真係好撚癲

咁都入你數

老實講，真心想屌鳩佢㗎！
女仔之家早啲起身梳洗我完全明白
佢早個幾鐘起身整，全程覇住個廁所，咁我咁早起身做乜？
佢整到咁上下就會嫌你遲起身，一鳩開晒燈，全程唔出聲，然後我用十五分鐘搞掂可以出門，佢自己又未撚搞掂
到左最後一日，佢用串你嘅語氣話佢好多男性朋友都會早起身整，好姿整下，我終於怒氣爆發串鳩佢，我話果然係物以類聚，人以群分，唔怪得你識嘅男人都咁乸型

佢又唔係當住我哋面發脾氣嘅 不過佢打咗一大篇好悔氣嘅說話係facebook囉 然後我哋其餘幾個人都睇到曬
所以話去旅行係驗證友誼嘅好方法

點解要哄返佢而唔係屌佢 呢啲人我寧願斷絕關係好過

啲人係咁on9架喎
好似去既地方多啲先會抵啲
但又唔諗下幾浪費時間
屌，一來一回幾粒鐘
就係為左比你影幾張相放上fb比人like

諗返自己真係好彩
同朋友去兩次 佢地都好就得人 無咩所謂
去完返黎仲有FRD做真係一世都係朋友

唔係男女朋友但一齊去旅行 同一間房？
本身好close?

巴打啱啱完DSE？我個年幾醒
4月考DSE，2月前問曬咩要求同分工，即刻收錢訂機票酒店，得把口個D人會縮沙
PS:我本身有返工儲錢，未有錢嘅我墊底

我都係咁諗
但有啲人就諗住去最多既地方
屌，一次玩唔晒留下一次得唔得呀

本身識左十幾年好fd，係咁啱嗰次大家都各自甩左拖，佢咪話不如搵個伴一齊去旅行
佢喺香港嗰陣好正常，係啲無乜所謂男仔頭啲嘅女仔，點知一去旅行就現形

冇左海景房=冇得影chok pose相呃like

除非好fd到一個位係好熟 否則唔會一齊去

父母唔係廢中唔麻煩
阿妹同best friend同我興趣相近，生活步伐又一致
男朋友咩都冇所謂
所以只會同佢哋去

唔熟嘅真係咪搞我，自己攞苦嚟辛咁
幾多人一齊去完旅行之後，就從此冇朋友做

希望樓主快啲搵到人加入，去得成啦

佢地真係你朋友？

咪就係囉，但佢就覺得點解要就晒我，唔就晒佢 癡撚線

視你老母個頻呀

視你老頻

唔係真心frd就唔好去旅行啦

要海景房位都on9

有4次同朋友去旅行
第1次係同同班同學去，唔算好熟。全程唔係我plan，我次次都係果日起身先知果日去邊
果時毒撚格唔敢出聲唔敢問人，諗番都覺得自己on9
已經諗唔起自己有冇西面果d，希望冇，如果有都真係幾嬲打
淨係記得最後果日急住要大家分番好d錢先行西門町，佢地個樣有少少嫌煩，可能因為計番起好少錢掛
不過因為自己帶唔多錢去，所以好著緊驚唔夠錢使

之後有1次係同好好朋友一齊去
但係大家果時都係毒撚唔想出聲鬧交，所以後幾日其實大家都有d谷住條氣
番到香港都冇cotact一陣，而家好番了 大家都明生活習慣唔同係會易有呢d衝突，同埋過左幾年大家經歷多左，都明白有d野係真係要攤出黎討論（唔係嗌交），所以我相信如果有下次一齊旅行既機會一定會好好多

有一次就係同果時未係好熟既朋友去，反而果次大家最夾得，仲friend左

我試過同人去旅行
開頭幾日都少少ok 不過去到後期就好差
佢就搞埋去完大 唔沖廁
唔係就去完大 d野黏住馬桶😡

其實就係3個都有所謂= ='
如果果2個係無所謂...去海景房就唔洗煩...
好過PLAN 咁耐去唔成嘛...

你咁都仲同佢地去

啲人成日話自己無所謂
其實根本就唔係

去過幾次兩條友去, 大家住都冇咩要求, 通常airbnb既話多正皮/ 酒店夠平就得
行程唔啱心水就各有各玩

表情撚

食緊飯覆唔到 突然多左咁多cm
但其實個對比都幾分明
當有一間兩層高嘅私人別墅同佢間海景房比 係高下立見 香港無可能有 所以我都明點解佢地咁諗 見到果啲係返唔到轉頭

屌啊

我都試過
條仆街係意大利餐廳到同條仔facetime
我真係屌佢老味火撚到我

free rider仲要求多多果d真係死全家啦

其實佢想又去台北又去墾丁

去幾多日？

分開行囉

係啲朋友姐
我次次一齊傾一齊搵 好開心

果次幾個同事一齊去東京,我自己有事打算自己單獨玩,本身book左airbnb我話照夾番錢,之後佢又扮大方話唔洗,番到香港就冇情情黑面面阻阻,最後做到冇引轉工算,所以真心以後獨遊好過, 去旅行有錢銀關係真心幾好老友都收皮

其實佢唔想，佢係鐘意去啲懶係渡假feel嘅地方，想影靚相

同d朋友去左3次都無依個問題

姐係做電燈膽

獨遊真係好撚爽

平時fd都唔代表夾到去旅行
最驚d人乜都講冇所謂但又多多要求
屌你唔早講

人性即刻現出來

係fd嘅就唔好太介懷

硬係有呢啲死仆街玩串個party,搞到成大班朋友旅遊都唔開心，

仆街死啦

樓主一定要搞得成 去之前出發照一定要tag個條友
等佢酸下

拎ipad show佢張相tag返佢
再hash tag #朋友人不在但精神還在 #代朋友去旅行 之類

又試過 同行朋友女友因寄存野 所以佢既野放左我個旅行袋（入面裝左我既幫人代購既野 同衫）

到拎返行李果時 因為我拎住喼同旅行袋 同背囊

同行朋友女友見到我拎住背囊 旅行袋 喼 咁多野就話幫我拎住旅行袋 初時我話唔洗la 我夠力拎 佢話咁重我幫你拎一件la

點知到同行朋友女 拎返佢自己喼果時 同時佢又起我個旅行袋拎返佢自己既野 佢就將我個旅行袋 放左去某個locker 又唔同我講

最後行左一兩步 我先諗起佢話幫我拎旅行袋 望望locker 先知佢冇拎走我個旅行袋出黎 最後自己只好扮冇野即時補刀拎返自己旅行袋

如果我冇回頭睇返locker 同諗返旅行袋 我返到香港要賠返錢比返叫我代購既朋友..！

而家發現唔夾都仲好 旅行個陣唔夾之後分分鐘冇fd do

利申去完grad trip個gp各散東西

明顯想呃like啦

真係有要求就趁早出聲，我如果無plan去到先唔鐘意都唔會屌人，鬼叫俾哂d野人做

依家大個左
如果真係要同朋友去旅行
好少比意見
佢話要去嘅地方唔係太離譜基本都照去
朋友大家就嫁jei
真係朋友嘅亦唔會玩鳩你

自己去冇煩惱
要一齊去可以，先小人後君子
酒店一定single room, 你租總統房冇所謂，閣下自理
講明遲到自負，登機夠鐘就即走
唔滿意行程，飲食，交通，購物冇問題，合則一齊，唔合就閣下自理
講明少及中等程度容忍和配合合群係可以，但唔係老奉，唔中意就直接出聲
全部AA制，唔玩合資，費是嘈
2-3條友玩，夾既可以幾happy, 4條友以上就多數麻9煩 同埋全男班爽快D，有女士或者情侶9成食得屎

一男一女同房？

全男班真心正，成班都是9但但，出邊都揾到野玩

通常成朋友帶自己男/女朋友一齊去旅行，
你會發現到你朋友會比平時鳩同麻煩，同變左另一個人

睇人啫
相見好同住難

旅行其實係一個好好既經歷 去令你深入了解個個人 好多人表面上好fd 去完旅行反哂面

我都試過
仲要係我失戀佢熱戀
我EX同佢BF係好朋友
結果成日睇到佢玩手提真係好難受
不過佢係好旅伴黎
過兩星期準備同佢去旅行 今次大家都有穩定伴侶應該無事掛

好波，得啲閪女人會咁做

可能佢真係鐘意你

好正 好橋

唔會掛

6 7 人一齊去歐洲都冇野 因為全男班

咁睇我都幾好彩，我通常梳洗都好快所以等佢地搞掂我執一執返個look 10分鐘出得門，
另外如果佢地女仔想去既地方但我唔想去，我地都會約之後幾點邊到等咁

最憎嗰啲係咁叫人幫佢影相
但影完之後仲嫌三嫌四話我影得核突
大佬我唔係你攝影師 我去旅行唔係為左幫你影相
自此以後每次見到啲「一生人只想搵個識影相既男朋友」呢類既on9 fb post 都好撚火滾
老馮幫你影架？照下自己個樣幾撚柒唔好以為自己係model先得架臭閪
利申：女

去過幾次都無事 最多唔多野講悶左小小
不過重點係次次都我話事我揸旗

絕交啦

仲有食野前叫停哂所有人
要影幾十張相
慢慢玩景深個啲都ban 得
一張兩張都算喇
玩埋景深我真係屌你老母

屌咪係
要啲野食黎齊哂 影哂相 先可以起筷

我同班兄弟5條友去旅行玩得好開心喎

所以話 同啲所謂既ig女神去旅行慘過食一百舊屎

試過6個女一齊旅行
個個都好有主見，但旅行都要退一步一齊Plan
之後仔細到傾埋早餐搵邊間食，結果嘈一大輪
分3個3個食解決問題，但又話費時走散要6個一齊行動
個個分派起哂鋼，最後我退出
唔洗諗未去都咁撚煩，去到食得屎
尢其多人，都要互就，達成共識閒閒地都半個鐘
蝕咗機票錢，買咗教訓

第一唔會join咁多人既旅行
多女人就唔洗諗 除非個個性格女漢子，無所謂
第二唔會同朋友去
日見夜見相處多咗磨擦，好既會更Fd，衰既以後唔洗見
連博我都唔會博，難得做得成朋友

一句講晒 去旅行只要有一條女就唔成事

成事既 不過好麻煩

佢去到有無黑面唔玩？ 我諗佢facebook 篇野係想你地話咁我地就晒你 改期遲d去

仲要景深 當自己攝影大師
我有啲朋友都會影野食 但其他人可以食 所以唔緊要

自己大意都可以咁

屌最怕呢啲
都肚餓仲要影大合照
有時野食黎哂又會話全體人影一張
之後影左一張要望望 話影到自己唔好睇要影過張

好彩上次去旅行個班食野係有大合照
不過張大合照啲野食因為太餓已經食左一半
同埋影左二張班餓鬼已經放棄左影得好唔好睇繼續食

仲有樣好怕係港女捧野食
次次見到都驚啲野食掉落黎
同埋有時佢地碟碟都要捧一次
捧埋你要食個碟
都唔知幾時先有得食

同d fd去好開心wo
仲要4個男仔，至緊要就係4個人都無所謂，又有時肯幫手諗下

一對情侶 一個女

你點都要叫佢去，唔係無得扑啦。
臨門一腳先抄飛機

同朋友第一次去旅行就好似買六合彩咁
去到先知係唔係麻煩友

有同感
去旅行千奇唔好同兄弟既女朋友一齊去
盞攞苦黎辛, 因為當自己女朋友VS兄弟女朋友
兩條友就夾係中間做磨心

試過一次唔會再搞
有骨友叫我陪佢去我都唔會再去

完全身受其害
諗住同朋友開開心心去旅行啦 我屌 得我一個搞架咋喎 其他人踢一下郁半下
啲野唔識自己係個天度跌落黎架on9

負責plan野其實好辛苦 唔好去之前乜都唔理 去到先比個西樣我 又唔計劃又要唔鍾意 含撚啦柒頭

見到有其他朋友係咁 一個plan曬野另外一個咩都唔理 咩俾條link都唔click入去睇 結果鬧交 分開玩

同朋友去旅行唔慘，係同港女同on9仔去先慘過食屎

辛苦了 巴打

好似係
但港女同on9仔 總有一個係左近

年初同幾個朋友去日本玩左幾日，玩得好開心

好想去

仲要同啲野食影大合照
一定耐過相機食先 啲女要睇自己影成點 樣衰就要再影架啦 無限loop

遇到港女同on9仔，流放佢地就自然死狗咁
通常港女同on9仔都冇咩異地生活能力

我相信如果去得成嘅話都幾開心

巴打好似好有經驗咁

其實我都好鐘意影野食相..

利申 我係仔

同朋友去一定要跟以下規距
1.一定要係男仔 如係女仔都一定要係女漢子OR本身有男友
2.要係雙數 為方便食飯搵位同活動同酒店

之後就是鳩旦都得

去旅遊plan定晒真係好無癮，唔跟佢plan又要發脾氣先on9

得罪講句 咁既人連繼唔續做朋友你都應該要反思下
女既話更加

佢想要海景 你地又唔想要
佢最後咪話唔去
咁我又認為佢無錯嘅

好似你想住青年旅館，我想住五星級酒店
唔啱玩咪唔好一齊去

反而你要多謝佢咁坦白話唔去

當然成團要係正常人佔大多數啦

經驗就冇咩，基本上約親旅行都係最熟嗰堆，係以前同過班唔熟嘅跟團玩，自由時間就掉低個on9

跟唔同fd 去過兩次旅行

獨遊都試過兩次 ,

獨遊真係正好多

去旅行既朋友最緊要都好似我咁
食物相會影
但唔洗等到黎齊晒先影，分開一張張影就得
唔記得影記由得佢
上次去旅行啲朋友全部都係咁
黎咩食物就食左先

觀光就自己去
食玩就同fd 去

最好自己獨遊 試過同完全唔識既人 同遊 反而重有趣

之前兩男兩女去旅行
不知玩得幾開心

岩呀
最慘遇著乜都話要平 又唔肯用腦既旅伴
例如話

1. 今日hostel A平，聽日hostel B平d，咁所以一日住A一日住B，完全唔諗交通同時間成本 更加唔好話11am check out 3pm再check in要浪費既時間

2. 遲幾日返香港既話，機票會平兩三舊水 但無諗過要book多幾日住宿既洗費

剩係諗訂果刻要最平
原來慳嗰少少錢 同屋企去多轉旅行
咁其他人呢 成萬蚊張機票陪佢訓街咩

最後話 點解咩都ban佢意見
因為無人認同呀

有一次就係咩都我訂曬
佢地又嫌三嫌四咁
咁撚多要求你自己訂囉

有同感
試過book機票 去大阪 用12xx 就來回 有埋20kg行李有餐食
個朋友既女朋友話 佢個朋友去大阪唔洗12xx都去到

個個都好似好慘咁
利申：未試過同朋友去旅行

我都係呀
黎咩立即影唔怕煩到人
有時要影遠啲就zoom大佢算
大合照呢啲當到此一遊就算
影得樣衰都算
最緊要其他人影得好睇有張相算

跟佢朋友去囉

同女朋友去仲慘

最大問題係食玩同fd 去 ,

問下d fd 有冇咩地方想去 / 睇 ,

d人一句 , 我都未去過點知布咩地方去 ,

大佬我都未去過啦

頂，有堆朋友死都邀請我去旅行，唔去實影響友情 但咁寶貴既假期同金錢，真係唔想浪費係佢地度，因為知道個種玩法唔同自己
點解去旅行一定要搵朋友？

係 , 去到冇得叫雞

呢d真係on撚9
問番叫佢自己試下買唔買到

窮撚到閪就唔好學人去日本啦叫佢地

諗起都嬲
唔plan嘢唔睇地圖，當正我係導遊咁
大佬我都係睇住google map帶你哋行咋
日日瞓到12點幾先起身，1-2pm先出門口，玩乜撚
同佢哋講分開行又話冇咗一齊旅行意義
中途仲有其他濕鳩嘢，e.g.明知會落雨唔帶遮係度屌 m痛連藥都可以唔帶
最on9係大家最後衝剌買完嘢call車去機場
竟然班仆街話洗晒錢冇錢比車費
得我有淨錢比，下次都係咪撚再同佢哋去

好極品 帶港孩去旅行

又係女人

我自問真係無乜點plan過旅行
次次都係痴班旅行專家去
但我話無所謂就真係無所謂
去邊玩乜食乜住邊幾錢都可以
暫時未比朋友blacklist

有男有女，但都係咁on9

我同fd去親旅行都係佢地plan 晒
自己去先自己plan
最憎同仔去旅行，班仔去旅行多數都柒柒下

同班大學朋友傾咗要一齊grad trip
平時食飯大家都好熱烈話要去邊去邊
返到去得我係whatsapp grp講機票同住宿事宜
其他人完全hea應或唔應
如果你地係唔想去咪出聲

Ageer 去緊機場
如果去到佢嫌三嫌四一定唔撚理佢

你肯定係朋友？如果係 絕交好撚過 呢d人on99

女先麻撚柒煩

搵過第二班去啦
酒店機票都唔睇 更加唔好預佢地會plan行程，交通
只會哂自己時間搵完俾班友ban

個fd話唔去都好啲 唔使對住幾日受氣
最撚慘係去到唔滿意個行程定咩野 西你面
又唔出聲 仲要臨尾自己去佢想去既point
我同其餘兩個fd on99咁

所以搵到可以一齊去旅行既朋友係好幸福

同個fd痴左線
我啱啱訓醒打電話問佢買唔買機票 之後即日買機票第二朝就飛 玩得好開心

聽朝出發???

上年既事黎

我負責plan，女友講低想去邊幾個地方，其他我任揀

佢負責執行李

完美分工

同而家D活動搞手一樣咁撚慘 睇平時都知D人可唔可以去旅行
好似約食飯咁
1.硬係有D撚樣麻鳩煩 要XXX去先去 OR 多撚要求既 成個女人咁 呢D咪撚約
2.成日放飛機/遲到 平時得閒連時間安排都咁差 去旅行咪搞
3.無乜聲氣既 即係唔熟 唔熟唔去898

搵酒店？

有要求好過無所謂
無所謂個啲要好似湊女咁湊

試過同fd去旅行16日
頭8日喺地方A 後8日搭車落地方B
咁地方A我去過幾次我就話不如我plan啦
而且佢有好多朋友住喺地方B 咁咪叫佢plan地方B

佢又話無所謂 點之玩完頭8日佢都未plan好去邊 落車之後點去酒店 啲交通點搭 又求奇搵景點 話有個景點去睇樹（結果踩到成腳泥）

我地搭車轉去地方B個日 佢連車都無搵
結果凌晨2點幾要追巴士 然後間酒店又亂book
得一張床 無冷氣 無床墊得硬板 又貴
唔買電話卡 唔租wifi蛋 唔唱錢 唔開海外提款 唔識整visa
成個行程問佢乜都話無所謂

無所謂個D最仆街 好似食野咁話無所謂 屌你老母 坐低叫野食又話唔岩食
含家產話無所謂之前問下自己係咪真係無所謂啦
扮哂大方咁 正仆街! 搞到好似我伏你咁

互相遷就都做唔到，講咩朋友去旅行

利申：同唔同既朋友去過3次旅行

屌 無所謂撚真喺好乞人憎
又要話無所謂 跟住又話
「今次去旅行無我想像中咁好玩」
「其實我唔鐘意食___/玩___」
我屌你老母 咁好心你一早講啦

啱啱去完 曼谷同芭提雅 同一男一女去 大家都係fd 一開始已經乜都我做曬 去到之後 女a每一分鐘都同我講好熱好熱好攰 心諗去得泰國唔係預左架咩 都算 每日就問我地今日去邊 同佢講嗰陣佢又禁電話 禁完又問返轉頭去邊 男a同我都已經燥燥地 佢可以每一分每一秒都拎住部電話瘋狂自拍snapchat 我地就拎住部電話做google map 去到芭提雅由於冇book房 周圍搵酒店 間間又話貴又話唔靚 喂大佬冇book房仲想點 跟住晚晚同佢啲兵FaceTime 講野又勁有骨 一直話我地plan得唔好 乜乜柒柒 仆街你已經唔撚做野仲係到比說話我地聽 成個旅程好似得我同男a去咁
一早諗住自私玩 話我唔預你 預完你之後又乜柒都唔做
同港女去旅行真係慘過食屎

屌 紅字好認同
依家算點？你就大爺咁 我就要服侍你？
就撚乞人憎個啲會自拍完之後黑面問你
「搵到路未呀？！ 」

2男1女本身已經是錯誤陣式

一齊旅行真係友誼大考驗

藍字係我都唔知點頂

極品

最嬲係佢問點行阿 好曬阿 我妝都融
我屌你咩 去其他地方都冇人識你啦 你化妝黎做乜柒 又唔係靚

不過始終女人應該去曼谷行siam堆商場然後spa
先會乜事都冇

同佢講：好！咁黎緊依幾日交比你！你諗掂佢

台北有撚野玩

2男1女 如果其中一個有意思又係好撚煩
慘過唔去

我果陣咪差唔多又係咁，落住雨搵路
果pair男女拎住電話唔係搵路係自拍
2條友連體嬰咁攬到實一實，好心幫手搵下路啦仆街

你地好撚慘

我地最後決定三個人照去 搞掂

平時呢啲活動有時都係我搞
搞唔係問題
但又係要三催四請咁
試過一次好經典 約一大班人食雞煲
a同b 就話做咩訂呢間分店呀 點解唔訂xxx果間呀 果間大好多（果陣已經食緊 點解唔食完先講）
C遲到話唔識路要搵人接佢 男人老狗
之後無再約過

明明件事可以好簡單
一早訂好位扔曬啲資料上group
一齊去/自己搵路 有咩問題咪早啲出聲 係都要咁嘅
好彩之後幫手約人訂野都無咩事

有人有意思就1男1女迫死另1男
冇人有意思就2男迫死1女或姐1女迫死2男
真係完全錯誤陣式

咁真係咪搞

我覺得香港既免費教育係廢既
到而家都仲有人唔識用GOOGLE MAP同識字 呢D拎去做SPARE器官啦

係 又唔係咩荒山野嶺無地圖睇 下下都要靠人 好神奇

基本維持生命能力都冇
真係好恐怖

無地理概念嘅on9

相見好， 同住難
特別係女人，
女人之間嘅友情係經唔起考驗
我痴埋跟女朋友 grad trip
女朋友D 港女 friends D 格好難頂
特別係港女最鐘意嘅日本就會露出佢嘅本性
因為人係最開心嘅時候係唔會偽裝表情黎呃人
結婚前去趟日本試下佢就知

同感 最近去左韓國
覺得自己係camera man/奉旨負責搵路搵野食check in

啱啱同班fd八條友去完台灣
麻煩事就緊有，大家互相遷就下就乜事都冇

我黎緊同三個朋友一齊去旅行
7日行程 3個地方 酒店門票 全部我plan晒
真係搞到隻狗咁
而家最驚去到佢地嫌行程唔好
到時真係傷感情

真係好撚on9
班fd冇人幫手plan行程
所有機票酒店上網果d又係我搞哂
去到目的地又話呢樣悶果樣悶
但佢地又提出唔到「有趣」既建議
睇風景>悶 行街買野>悶
食當地特式>全部都係垃圾
仲閪撚哂口面咁對住我
果次嬲撚到後尾幾日行程自己去玩算
屌你老母 以後獨遊仲撚好過

我個fd都係
行行下街佢男友call佢
搞到我on99咁自己係街度行 佢就傾電話

好撚慘呀 咁去黎都唔知為乜
淨係識banbanban 收皮啦

多人會好啲
得兩個人去感覺中左伏

你要加油
真係去果陣又係另一個考驗

咁我寧願自己一個行 叫佢自己等

試過同一個朋去意大利 條鳩頭編行程編到朝七晚十 無lunch break 仲要所有景點有時間限制屌佢老母 仲要同我講話唔鐘意就分開去 係就當初咪叫人一齊去啦

同過另外六個朋友一齊去日本旅行 玩左成10日
實際上plan既得3個人 但係都玩得好開心
唔岩行既就會分開行 中間無因為行程嘈過交
可能成班麻甩佬乜無所謂
求撚其睇中邊間就入去食 住邊間酒店民宿都係是鳩但book

其實我諗都係d女人麻撚煩姐
我個陣7個人 由起身都出到門口都係半個鐘內搞掂
沖涼就大家都快手 有人想浸浴就自動波最遲入去沖

老老實實講 如果同朋友去得唔開心
都係唔好去算啦 洗錢買難受

獨遊是最好的

多過5個就煩

我暫時同過2班fd去旅行都ok wor
一班全男班， 一班幾男幾女
錢銀方面全部人都好豪邁，我通常係帶最少果個，但都一定夠比公數，唔會就住玩（同埋我會申請定海外提款以防萬一）
Plan行情老實我無咩主見 但大家都plan得hea既， 可能諗起邊到想去就求其加係某一日，好快plan完， 食野好多時都係到時先算，行過附近有咩合眼緣就食，除非係plan好既景點（大家都唔會點揀飲擇食 ）
大家都算無所謂派同埋係真無所謂，唔係得個講字:-)
相機食先就好彩全部人都係、 同埋唔洗嚟齊先影，嚟一碟影一下就食得，所以無影響
起身時間既問題大家都會傾好大約幾點起， 爭廁所就可能係話聽朝你起身用完廁所叫我先起身咁
重點係男女都會去一齊行同一d地方， 就算無太大興趣都唔會抗拒
e.g. 我地班男行藥妝店都無所謂的，一樣行得開心
行過見到咩鋪話想入去睇下，全部人都會一齊跟入去行下無咩怨言

所以一齊去旅行好正 好彩暫時無遇到你地講果d西人同仆街
去旅行真係要人夾人

好驚呀 見到自己黎緊旅行嘅影子呀
我個行程係睇風景團黎
中間先夾左一日係會玩下
當中有個frd好中意玩刺激嘅嘢
都怕佢覺得睇景悶
Btw 嗰個地方本身就係主要睇景

其實應該要班hea人港女試下獨遊
訓練對自己責任心

Plan行程就係功課
旅程滿足感就係成績

我上個trip嘅旅伴黎緊會去獨遊
叫我幫佢搵機票 要早去晚返喎
不如幫你去埋？
緊係推左佢
希望佢會長大